Jürri Kuusk kaebas et Jaan Kimmel temma käest hobbose 20 Rubla eest wõtnud nüid agga se hobbone ärra surnud ja et Jaan Kimmel temmale ühtegi anda ei tahha.
Jaan Kimmel räkis et temma küll Jürri Kuuse käest hobbose wõtnud mis temma piddanud Tarto 20 Rubla eest ärra müima ja et agga Tartus ennamb pakkutud ei olle kui 15 Rubla. siis on temma tahtnud sedda hobbost taggasi tuwwa agga weddu kõrtsis ärra surnud mis temma lasknud metsa wija.
Mõistus.
Jaan Kimmel peab Jürri Kuusele 7 Rubl 50 Cop ja et temma ei olle nakha wõtnud 1 Rubla 50 Cop. ühte kokko 9 Rubla maksma ja kannab Jürri Kuusk sest pool kahjo selle järrele mis Tartus olli pakkutud hobbose eest sest et temma wägga kõrge hinna eest Jaan Kimmli kätte annud ärra müia.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
